劉淑儀倡在港嚴格執行國籍法！

葉劉淑儀倡在港嚴格執行《國籍法》

嚴格執行國籍法就應該俾當年英國國籍計劃嘅BC以及擁有其它國籍嘅人申請退出支籍啦

你要聽真啲，佢係話Set執行日，即係今日有N本護照的人係唔會受影響

要保住自己個女本美藉護照呀ching

嚴格執行就所有曾經幫港英政府打過工既都要拉

其實你真係玩完架啦
唔洗成日博出位
黎緊係柴經黨既世界

支持呀, 有外國護照就唔可以留係香港
你班高官有錢佬肯定帶頭走啦

小粉紅上身 想博做特首牙？

叫佢用下個腦啦, 擺明偏頗權貴藍屍都唔撚屌你啦, 唔係真係以為班藍屍好撚撐你班廢人吓嘩

//而因為台灣是中國一部份，港人移民到台灣不會失去中國籍。 //

姐姐又諗到幾深入喔不過講到個居臭港權好值錢咁

777 無認頭
仲話無講過